# Tfjm² - 2021
Un très bon concours et de bon moments passés !
Voici les documents présentés avec succés lors de la finale.

Notes :
- Les figures du diapo des grenouilles ne sont pas à jours, celle de notre solutions sont plus lisibles.
- Les anciens programmes pythons sont illisibles mais qui sait ?
